19歲女與父亂倫發展畸戀 稱因妒忌父親再婚

8年前19歲的少女在安慰心情低落的中醫父親(當時51歲)時，卻跟他亂倫性交，獻出自己初夜，兩人關係更一直持續並拍下性交片段。父女早前在區院承認兩項亂倫罪，女兒一方今求情指，自母親離家出走後她女兼母職，並錯將愛情投放在父親身上，因得知父親打算與未婚妻再婚，感到妒忌想到獻身父親以作挽留。

現年26歲的女被告，其大狀求情指本案不涉違反誠信，且十分不尋常，案中女兒與父親並未如一般案件視對方為性伴侶，又指女兒為了父親，曾想過自己攬罪以換取父親可脫身。

大狀又稱，女被告胞弟當日舉報案件純因愛護胞姐希望保講她，並不知胞姊其實出於自願，事後受大打擊並患上抑鬱，需服藥治療，胞弟寫信向姊透露「你是我生命一部分」，不能想像沒有胞姊的生活如何渡過。大狀指女被告對其他人的傷害性低，對她而言，接受輔導更有幫助。

至於父親的代表大狀則求情指，被告對所做的事感後悔和知錯，明白所做的事有違倫理，會負法律責任，又稱得到家人支持，報告指他重犯機會低，案發時女兒已是成年人且出於自願，他並無使用武力，要求輕判。

法官考慮到報告指被女被告需要心理輔導，故接納大狀要求再索取感化官報告，押後案件至下月12日始將兩父女一同判刑。

被告父親現年59歲，於2013年離婚、女兒則現年26歲，他們透露首次亂倫發生在2009至2011年間，第二次於2015年10月至11月間。

ON9胞弟

細路無得玩咪報警囉

自己冇份玩走去玩踢爆

細佬鍾意左家姐，家姐鍾意左老豆，老豆鍾意左第二個女人

無罪啦

tvb新劇情節

個女人鍾意返細佬
4p happy end

真是無陰公

成家都痴撚線

聽講伯母會好唔得閒